Dat deed ik.
Ze stond op en draaide zich om in de omgekeerde positie heerlijke schuimende kut recht op mijn mond.
Ik zoog alle heerlijk schuim dat uit het diafragma druipt.
Dan trekt ze haar in mijn mond halfverstevigde clitoris, die toen als een kleine jongen werd opgehangen lul, ik zoog het snel in zijn uiterste stijfheid, waardoor haar rijk werd pruilende kut met twee vingers, de tijd.
Zij van haar kant was dat niet inactief, eerst met mijn lul spelen, zijn hoofd bedekken en blootleggen, wat het al snel deed opstaan ​​in al zijn glorie.
Ze was overdadig en luid in zijn lof.
Dan wordt ze te opgewonden voor louter bewondering, zij nam het in haar mond en zoog het, en manipuleerde het met één hand, mijn codpiece met mijn andere te vingeren.
Ik vond toen haar vingers waren mijn onderste gat voelen en kietelen.
Ze nam haar mond van mij af prik, en wacht even; dan weer haar vinger op mijn fundament, en zorgde ervoor dat het zachtjes doordrong tot het zover was.
Het vorige pauze was kennelijk bedoeld om haar te bevochtigen vinger met haar speeksel dat het gemakkelijk zou kunnen wegglippen.
Ik was heel blij ontdek dat ze hierheen was gekomen, maar alsof ze onwetendheid beweerde, stopte ik het mijne om haar te vragen wat ze met mijn billen deed, wat zou kunnen geven mij zo'n heerlijke verrukking.
"Het is mijn vinger, mijn lieve Charles, mijn overleden echtgenoot was altijd verrukt met mijn dit te doen, en ook gebruikt om mijn doen en laten enorm te vergroten door te doen hetzelfde voor mij."
"Zal ik je dat aandoen, lieve moeder?"
"Oh ja, mijn lieve jongen; bevochtig eerst je vinger en doe het dan in mijn bodemgat, zoals je dat in mijn kut hebt gedaan. "
"Maar ik denk dat ik beide tegelijk kan doen, ze zijn zo dichtbij allen "Je bent een heerlijke lieveling; doe dat en het zal dubbel genot zijn Ik?
Dus begon ik meteen met postion haar aan haar en mijn uiterste bevrediging.
We brachten snel met de grootste vreugde door, en slikten beiden alles wat we konden krijgen, onze afzettingen voortzetten tot de passies van beide waren weer enthousiast.
Ik heb nu verklaard dat ik haar weer moet neuken met knielen positie, waarin ze mij eerder al zoveel plezier had gegeven.
Als: ze trok iets hoger, ik sloeg mijn armen om haar mooie achterkant, en plakte mijn lippen op haar bodemgat en stak mijn tong in en uit.
"Oh, Charles, schat, wat ben je aan het doen?
